其實返工又有錢賺 又有女睇 又有工作滿足感

點解大家咁憎返工？

邊到有女啊？睇過？

以上三樣得第一樣

做安全又在職貧窮，又冇女睇，又日日被人屌
冇尊嚴
利申:垃圾安全佬

地鐵咪有囉
試過俾OL非禮

快到星期一了

搵萬三蚊都叫有錢搵？

自己份工係做緊自己嘅興趣已經覺得好幸福

無自由

樓主個病好返D未啊?

哪有女你老母，成班阿姐個個差唔多做得我阿媽，再唔係就個仔都有我咁大

係鬼，你為自己興趣最重要係過到自己果關，自己享受，就算要花錢都值得
你做緊自己興趣既工作，最重要係過到人地果關，就算你幾過唔到自己果關，幾唔享受都要做
要過到自己又過到人地果關，係有可能既，不過好撚難lor。

比邊個屌先

正常以上3樣最多只可同時出現兩樣

有錢賺有工作滿足感就唔會有女睇
有錢賺有女睇就唔會有工作滿足感
有工作滿足感有女睇就唔會有錢賺

放工咪有囉

好番

搭車時間呢？

點非禮法？

我返中環
喺油麻地上車
面向左邊
有條女喺佐敦上車
一入黎就同我背對背
隨著列車移動
佢就不斷磨擦我的Pat Pat
我亦feel到佢既身體越來越熱

屌
我響澳門都試過
澳門d巴士好撚逼得一層
我淨係可以企到入門口
有個印傭定菲傭行入嚟
一入黎就同我背對背
隨著巴士開出
佢就不斷磨擦我的Pat Pat
我亦feel到佢既身體越來越熱
我也撐起了帳蓬

返工為左搵食，冇其他原因